唔開心渣車去海邊直係一流享受

天氣唔好，望住窗外雨點，聽住Eason
好想踩油飛落海

好想跳海

好無聊

喺車度ON99 HEA 真係好正

agger

邊度黎

有咩海邊推介?
觀塘海濱, 紅磡碼頭, 堅尼地城

mark

我都想有車
係冷氣室入面睇雨睇浪

去親邊度都實有成堆人
我就選擇留喺停車場hea

我都想知 同女朋友無地方去

蹂躪碼頭

日日開工都要係車鳩hea

黃金海岸

Agger

首先，要有車

宜家冇唔代表你遲d冇
我都係渣垃圾車，窮風流

大尾篤

十二點後晚清水灣係世界級

最衰渣車就冇得飲酒

好多mk車..

未去過，夜晚多唔多車位？

你都好, 起碼有錢養車
我都好想有部, 但基層收入, 買部2手每月比幾千閒錢去養都冇能力

我都係萬頭窮撚，月月清。玩車呢d都係玩一年半載了左個心願就賣 好羨慕d frd有屋企車/村屋泊車唔洗錢

清水灣咩位置ok

仲有石澳..

上面果d去過哂, 好撚悶

唔開心反而會狂踩油直奔

其實平均計埋保險牌費保養，點平都3-5k一個月，如果你供埋車，一個月成皮野支出

過左2灘就到布袋澳有個位有得停車，大海景

can't agree more
我認我窮撚，一個月剩幾千就有，但係唔係好捨得
本身返工地方又唔固定，多數比時租好貴
有時夜晚返到屋企都七點
一個月渣得四日又好似好浪費

唉我都諗住今晚渣去啟德hea 下

咦，自己友喎，巴打幾大

人車諗

人車誌

我比較鍾意去大尾篤，泊低架車上堤壩hea

8點後免費

夜媽媽，有咩好hea

咁先有feel
不過夏天好撚多草蚊

晚晚都有車聚
多人到喊

海港城

係咪入停車場上頂樓？

港島有冇邊個位可以泊低係車入面望住維港?

養車平極都4,5000一個月, 過海多兩轉, 渣多幾日既油錢已經有突, 仲未計唔好彩有野壞要整. 除非你唔洗比家用又唔大洗
如果唔係, 每個月基本開支食, 交通, 電話費, 上網費, 保險, 再加家用, 莫講話萬, 兩萬都唔夠用
我冇錢儲個人冇安全感, 所以雖然知自己真心鐘意渣車, 但真係唔敢

24

到個陣你又未必想賣架啦, 洗濕左個頭好難抽身, 到時好易迤下又一年

可唔可以兜埋我

go 日出團

企出露台已經海邊 真係一流享受

25
想傾就tg我

講下有咩景點好過啦，都買左喇有咩好呻

杏花邨？

都係果d啦，冇咩秘點

七月夜晚會唔會少揸啲

我呢排晚晚出車老母都哦我
利串：唔飛

會

日出有咩地方方便揸車去？
我見d 人話西貢清水灣布袋澳果頭

可以呀

吐露港都得

清水灣，不二之選

哈哈、我無聊到入一入西貢，食碗糖水就出返黎

我通常會兜去尖東, 可能由係去到大, 好習慣

24已經有車

泊邊好

我23歲買，不過垃圾車黎....
好多mk仔十九二十已渣緊樹蛙/type r

有油卡優惠，可tg我

唔難，佢都係月月清

22揸屋企車

有屋企車真好

人大咗有時想一個靜下有時寧願坐喺架車入面

我見過幾次d巴打都係咁講，搵日試下先

成日比人哦油費貴

呢種感覺就好似可以暫時逃離社會既繁囂(特別香港急促既生活節奏)

大家會唔會淨係著車聽歌開冷氣，成日覺得好傷部車同食油講緊2個鐘以上